[iOS/AN] Fate/Grand Order [109]公投!撐幕府正評 入新選負評

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

負皮

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID
[img]images/spacer.gif[/img][/img]

唔係講笑，幫家姐抽完之後好似用晒D運咁

負評

正皮

新選

齒輪：黑·即·斬

天下布武！

沖田alter

今晚會唔會有getter

沖田alter
應該就快唔駛再燈

仆街打完一百萬幕府幣都無出過一張日輪

youtube有無片放今次d 小nobu寶具 次次都打死哂無得睇

將首級留落黎!

唔係Nigga is okay

換都換到5張

平均1個nobu陣營嘅要打3個

有4位朋友

繼續燈

下場幫你推番過去

要比多啲壓力沖田,等佢變alter

換晒啦，每場+150%

我係破滅魔劍派

change~~~~~~~~~~~~~getter~~~~~~~nobu!

我入沖田嗰度

邊個正皮咗未有me好友留個靚名嚟

又話冇位

少gay

我記低佢遲下加

睇圖都覺得嘈

衝啊，各位新選組支持者。

勝利就係眼前

你升LV未先.我就升

一早有

今晚出陣應該升lv

正左 不過為左書頁
一車車Nobu......

恨不相逢未嫁時

你升左留ID比我

嫁左比邊位

Saber

請踴躍負評

嬲嬲狐

地鐵站見到譚玉英個廣告，佢好似唔識老咁...

ELE 今日晏就加過

nobu同B巴

加左好耐

我...我一直以為佢係仔

佢係仔

有啲後悔突爆咗個加分裝

我愚蠢的弟弟呀

我絲打

負皮咗 不過缺雙晶多啲

要搵魔劍嚟制裁

正評
Nobu 係我第一條大腿

佢咁正都制裁

要

龍娘想要

我會制裁佢

好正 但我唔會出賣nobu

想要阿福多d

勝信黎,變洗出賣NOBU

我要哂！

個POST突然之間又變到好GAY

80lv 打得好辛苦有時會死埋
有無巴打可以carry 下？
644822270

利伸：撐信長

阿福玩法多啲 呢隻明顯受黎

絕對唔關我事

想佢轉受為攻就比眼鏡戴
唔好問我點解

南丁呢個look 正呀
@meganekureyo

我鍾意做攻，唔鍾意做受

貼圖先R到人
我而家堆角唔勁,又無咩活動裝,唔想害你

究竟啲0仔比人爽完 自己點解決

真係想知?

你試下做0未知囉

我都無咩裝
而家隨時比人刪FD

最後咪每人射左兩次

我一直都抱緊腿咋
由開SER到而家都係

全部人都抱過Nobu 條白滑大腿

大腿唔好唔要我

睇開啲本子係1仔邊隊0仔邊幫佢打jer

有無咩作品推薦

hehe

其實我之前棄左game 好耐呢排先玩返
暫時而家成隊只係咁樣：

唔好del我就真 ccc應該唔多課

今次為咗張禮先發癲

突然咁多人正評
睇黎要加快刷既速度

CCC有BB啵

留名

你齊分嫁啦,休息下啦

銀包要回氣

留翻d石抽bb

CCC無狐就用C狐BB張炎天燒左咸川佢

比你快咗步

少睇 間中無聊先撳黎睇下

自

有...

想要隻輸出C狐

Link

冬馬住HALL係咪人人比人屌打

打朝呼同晚安姐

以為入左GAY POST...

都係依班專畫島風君既錯 搞到我每次見到島風都會潛意思覺得佢有丁

佢地屈尻我炸
讀鬼到hku咩

呢到全部都係基

笑什麼

Fgo用女主角=女人要鍾意男人
Fgo用男主角=揀男人gay

點解愛迪獅同電佬會突然出現

因為要演人獸情未了

你知道得太多了

係咪

含得爽唔爽

又黎一隻nobu機械人,到底nobu射線有幾多重進化

宿世姻♂緣

FGO用女主角=GUDA子賜我力量

好有機械感既nuba

黑絲

屌
台主又劇透
入一入旋管POST
就比佢講左邊條女END

BREAST FIRE!!!

我柳菜炒肉絲啊
黑絲

nonono bububu

椰

淨係睇過tvb 版

LINK?我正係想知END

動物台搵

本本就睇過

same 雖然都知其他人無咩可能

夠曬啦

反正都係果幾個裡面簡

OH NO BAD ENDING

睇左
意料之中

竟然唔係小雅，果然雅典编完就唔再追係正確既

倉鼠最可惜，最近達陣嘅人

小確過皇城篇搞左一輪就DQ左，即棄

爛哂

邊條女end?

淨係睇左TVB版 小雅係新人物?

我都淨係睇左tvb版

想人沖田個系

小雅,女僕?

saber

唔好提

果個唔係叫瑪利亞咩

爭咩 同隻老虎一齊算啦

最好睇既篇章就係講雅同主角過去篇

天王州雅典娜
我仲似為 瑪利亞(小亞)

有得同幼雅一齊訓

YOUTUBE版

等睇今晚D NOBU

GETTER NOBU 識分體合體

死個時會解體散哂

應該有成個MON咁大隻

隻鐵甲萬能俠NOBU滿左NP會散開去撞人

有冇LINK

岩岩自己試

即是隻土方咁似龍馬真係特登既?

畫師係畫鐵甲萬能俠 真三一應該唔關事

原來用寶具打UFO蘿蔔會咁嘈

真三一同鐵甲萬能俠唔係同一個人畫架咩

收到可靠消息 B巴係用男主角既

NOOOOOO BUUUUUU!!!!

原作家係同一個人 但今次個畫師好似淨係畫鐵甲萬能俠Z篇

清姬個女塊面軟D定C狐BB條尾軟D

COSR軟啲

貞德最軟

原作唔係永井豪咩

那lu確多

我都未出聲

龍娘一唱歌即刻硬晒啦

個拳頭

敵人係本能寺

試下NOBU UFO會放咩招先

隻抽

其實nobu而家係咪過左新選組個邊

係同陣營,睇見沖田咁慘先幫手,NOBU好偉大

蘿化正

土方勁唔勁?

關咩鬼事
信勝背刺佢

幾時開第二個蛋池？

下個活動

唔怪得新選組個邊一面倒啦

UFO無咩特別

但以刷黎講nubo好刷啲,術狂

每次用土方fd
extra attack一定bug死
同以前nobu第四下bug死1q樣
駛唔駛咁呀

而家又咪係2邊人
NOBU果邊既打正面陽動作戰
新選組係側面偷襲

聖誕黑S一野清晒

點同,尋日係兩個各自一邊,而家係合作緊

求追加多100萬Point刷
新選組就快200萬

多左成班明智光秀

痴線佬

全農具刷tesla好鬼慢

蛋黃醬仲好易死

根本弓好難刷得快，除非拎土方

csor表示

用saber便服啦，前面秒，最後爆擊魔放收到皮，同埋裝隻壬生狼啦，你刷爆分應該換齊野

MASTER黎講唔計GUDA子同愛歌呢D怪物級 巴姐算唔算最強

用師父打痛啲,但裝農具儲np真係十年都儲唔完

示鬼咩，無特效同有特效已經差好遠

土方2.5倍啊

打TESLA都係寶具秒 不過殺唔埋D NOBU

言峰已經贏佢

ok

普攻打死，寶具？

巴姐真心勁,逆光劍後發先至
同GAE BOLG互打

神父都係偷襲先殺到巴姐炸喎

巴姐未做master已經同神父打過啦
仲要四戰神父先最強

話說單up男人都上到appstore第一

唔計逆光劍都好秋到爆

有無醬油 對巴姐認識都係HA同魔伊 仲要HA我已經唔係好記得講咩

唔計逆光劍就冇乜特色
唔好話食完黑泥GE神父,切丁都未必夠打

用緊XA 7TURN慢慢打算，反正果有限

咪ha囉
同神父打，合作同愛上佢嘛

你講嘅強係個人戰鬥力定其他野先
扎比s都絕對係規格外master

蘿蔔蔔--

蘿蔔蘿蘿蘿!!!!!

果段唔係只係話打過幾次咩 好似無話巴姐輸過俾佢

個人戰力 諗諗下個人戰力好似黑櫻最強 又唔記得左佢

佢打唔贏神父，神父四戰最強，你諗下啦

凜寶石劍勁過櫻

切丁起源彈射櫻一野就爆啦

打任何魔術師切丁都屈機架啦

就快又有新一車NOBU準備被屠殺

呢鋪打和！！

FSF 4卷
有2組人退場
有FGO嘅角出現

好似係

クハハハ。。。

中二王?

錯

見到個畫風就諗起伊莉雅

咦，原來係無人退場

清姬

LIHKG NOBU大勝利

逆轉
Nobu~~

NOBU俾細佬玩

可唔可以一次過放定哂D DATA IT狗

黑化左

10萬分

真係有秀吉 ?

力架

真田

衛宫丸

三段突き 全體寶具ver

紅A

終於變返打柱果種, 玩家VS BOSS

L狐BB:又有男人弓俾我踢

Master殺手切丁

又可以唱歌

下次信長生方送裝備

有冇心臟刷？
利申 入緊game

新選組大勝利

EMIYA丸

NOBU

真正 bin c
[black]魔神柱條屍[/black]

真田EMIYA村

真係亂七八糟

呢5條友真係黎客串架喎戲份少到

今次一齊推

唔知今次打到咩材料

睇黎最後2邊都派20萬

依到既秀吉好似係金閃

到翻我e邊有書頁

沖田個邊跌台主 中間怪又係大龍

迷x同xa路人成咁

我要哂

但你地陣營合併左

我來了

真田黑村

所以都係唔爆咁多石

BOSS咩職

幼妻 術

黑黑黑黑

今次活動掌門人搞呀???大家打和

女皇車震

攞船長出嚟先

super~

咁其實都係裝壬生狼快刷好D，唔洗加點裝

狗牌同廁紙
你地仲敢忤逆Nobu

信勝好可憐
忍受唔到戰亂 為左家姐而想殺晒啲家老
最後因而被信長討伐

黑田真川d支援炮擊細力到

另外一個角色係邊個黎
個打扮好似信長果個

信勝

信勝
信長弟弟 建議等多幾日出埋翻譯先
今次劇本有洋蔥 同埋土方有野隱瞞
期待度高

你講你係咪del左我啊你個負心人
點解我成日都刷唔到你出黎架

竟然又有魔神柱

條屍姐

k島wiki又死
唯有貼住巴哈先
正常版豐臣秀吉

是咪推埋呢次就有得抱茶茶返屋企

新選果邊有雙晶

仲有齒輪

得返五十金果好不安

活動前已經得番10粒以下

長期0果

你用開彩果點比

請問咁多位巴打用Iphone 6 plus玩有冇瘋狂彈Apps?
利申:已經更新IOS 10.3 同埋重裝GAME一次

重有五十粒
巴巴之後我長期都係得個位數既金果

魅力沒法擋

好似冇咩人放土方既

夠鐘換機啦 利申:IP6係咁彈

唔得閒打肥升

又中

有無材料表
等我決定打邊邊

i6s plus IOS 9.0.1 咩事都無
換機啦

條bar今唔今兩三日玩完

正式歸邊沖田

應該係ram問題
6s上年到宜家都未彈過
但遲早要換機

只要有心出
一日都夠完俾你睇

要兩三日?
我先唔信

睇到術職仲以為有心臟

冇龍牙呀

有心有書我會唔訓

你唔記得咗巴巴托斯既慘況啦

叫得巴巴托斯都冇好下場

有冇人執到巴巴條屍

唔見左個頭

果時剩係打到五十幾場

巴巴托斯

有齒輪有雙晶

年尾可唔可以復刻次

正NOBU狂跌書頁

有隻手都唔見左

我想要劍金技石,佢就出狗牌

應該要常駐

升到Lv80今次活動都夠用，升啦

仲要手多多升咗5lv技 唔夠鍊靈基 用翻自己算

鎖鏈仲有三百幾條 不過應該遲D俾羽蛇姐姐食哂

我淨係打咗三場

羽蛇姐姐又泛用D既...

聖誕個陣刷左4百幾條係到 而家....

一覺瞓醒絕左種

一路升住梅林一路打

冇錯，材料永遠都唔會嫌多

沖田發過夢話自己變黑 仲用激光3段突刺架喎

打左廿幾粒心

無限3段突,識射黑光炮

第3戰開成5日咁多 會唔會太睇少月廚呢

想用台主換龍牙

不過開左1.5第一章之後 都冇咁驚缺心

明智光秀大軍又番番信長陣營

果陣極速推到梅林上30

我做緊光秀

梅林d料少人爭
唔似羽毛成班沙化同乞衣搶

材料 從來都只係得心臟唔夠用

期待挑戰關

羽毛, 鎖, 雙晶, 龍牙

打得60場
好後悔

送比電叻

已經冇左一格仔

我想升 羽神 csor 南丁
要幾條
都未計之前喂晒俾孔明個d啦

金色下面有行唔知銀色定白色既野
唔會又想玩BREAK GAUGE整三條血喔

三條血就真係有可能打足5日 點解巴巴無三條血呢

補左一次貨
可惜我地有禁武

話唔定有, 只係訓左唔知

睇住佢開戰鬥績行
好後悔走左去訓

等緊茶茶出場先開始換曬堆種火

下年出

由一開始已經盡入加分裝
打晒料都未夠分

合左日輪

遲d應該有專加分既關掛

今次唔換棋既話好輕鬆
反而分真係唔知點搞好，希望爆少d果啦

之後有d fq 打算打到2邊都50萬 之後自然回體睇定d先

冇鯖升換咩棋

睇真D
金條係豐臣, 銀條係我地

茶茶 快d番黎我身邊啦 我d種火

又冇龍牙

好多新Nobu模組

搵種火人幫你

條bar推得幾慢下

打到張日輪

啲變態佬第一日已經打晒

同埋條bar任佢郁架姐 都無寫話要打幾多分

肝兩邊都700,000了
散盡千金同呼符都冇中土方
休息下先

叫朋友安慰你咪得囉

換晒100張金肥都係得02
爆下果打肥先

朋友上次話我冇安慰佢，佢今次唔肯安慰我了

幾多千金

朋友有限 只可以用有限既職階去推活動

博士隻騎野好好用

d point 同料都好鬼漂忽

垃圾game

都係合晒張R姐裝佢，根本無位擺

玩到大坂城七將星

Fate/Grand Order 繁中版 事前登錄

織田最高lv 有冇快刷隊？
打得好慢

2面都係得25萬

Tesla 船長 騎金/拉2/梅芙 後排2張壬生狼
3隻都有np技 應該可以5-6turn完

3-4turn應該前排要走晒活動裝佢

我再諗諗先，已經用XA加攻都唔夠快

Old news is

依家帶住莫同黑狗淨係敢玩織田關卡

到底幾時先70萬
171 433 025有兩個位求兩個好友

708 277 752 Nerdkuma added

前半休息下先,差唔多一半先爆石刷

隻孔比騎職打到啪啪聲

我孔明放後排之後先換上黎開buff

推得咁慢幾時先有茶茶

始終刷既野都唔吸引
D牙心又收埋哂

比船長打到好痛 上完BUFF換盾妹上黎
舒服哂

真田胃穿

唔知點解一去battle 2係咁彈apps

有冇人有解決方法

iPhone 6? 我一樣係咁，今日去換機

係 iphone6 點解會咁

1G ram 問題

咁係咪代表玩唔到依個活動

i6 10.3.
彈app 密左但玩到

我10.21 返去更新先

Galaxy Note 3
有時彈game, 不過大致都正常

6仔瘋狂彈驚
嬲

當差好似最遲60歲就要退休

年年25 歲 ,怕咩

你地活動帶咩禮裝? 加分刷到夠100萬先換素材裝?

沖田 全體寶具

覺得土方有啲古怪 應該仲有個大boss

材料未曽夠過

馬角
差30粒先可以一次過將黑貞二技三技滿等

食左223個心臟 仲差百幾個心臟
食左653支骨 仲差228支骨
我印象自己用最多係呢兩個,成日去刷

除左棋其他素材換完 得一邊分夠60萬

加分加drop乜都帶一兩件
但係啲分刷到一半已經換晒啲素材
而家加drop轉晒做加攻裝

用me

收島風遲啲有得刷魔神柱
仲會有突襲pool出沖田alter

全加分裝刷，但一場都係得2萬幾

仲有成個禮拜 魔神

原來跌裝個箱會有彩虹

你收啲咩風黎

坐左幾耐

早晨

又蝦新手

兩邊都打完

師兄你隻山翁真係成座山咁大遮左半個畫面

繼續打唔好停
條bar郁得好慢

583 720 144
求好友3位 加左留名啊

天狐 added

仲刷緊肥呀

2手iPhone 6 放仲有1000

已經就黎25%3日都唔知捱唔捱到 仲要聽日禮拜日

希望拿拿聲打完 比人換茶茶

師匠好正added

今個活動搞到我愛上左nobu

AQ

黃色後面仲有條白色

新手想問下，有冇啲關於fgo既實用app可以下載?
例如升技所需既素材計算器

定係得網頁版素材計算器

Qpal added

【カルデア広報局より】
期間限定イベント「ぐだぐだ明治維新」の勢力戦の第3戦は、倒幕ゲージを削り切ると終了いたします。終了までに該当の勢力戦の「いずれかの勢力戦クエストを一度以上クリアしていない場合」はボーナス報酬を受け取れませんので、ご注意ください。 #FateGO

咁點先叫夠數

推哂條bar咪夠

新選40係咪真係有雙晶

好感動

搞笑劇情但竟然有講夏之陣毛利勝永其實表現仲好過真田幸村

nobu場場都有素材跌

你地會唔會打埋40AP以外D關?

Dan added

fat fat啦好多頁呀

dark開頭加咗

已訂

我又要

一人限訂一本，自己揾方法la

可惜我太黑仔，書頁勁難掉

我打親都係金nobu

可以收工了

fd 位仲有好多歡迎加我 暫時掛左今次活動禮裝

Game Uid: RaZeR!?

其實打咁快做咩

之後過兩日就話悶

唔洗等過兩日 而家都悶啦
條bar郁得咁慢又無得拎茶茶

其實可以理解 打哂既話
茶茶一出黎就可以直上80寶五做即戰力玩

100肥咁就玩完

No la

90埋

點解個個都咁急爆哂果打夠分
明明先開始左幾日

好明顯後面有其他野玩

似打分free quest

想爆都無果爆

可能因為有書頁？
我都比之前爆多唔少
好多頁打

因為悶左好耐

依家D關既血量根本唔洗出淫生狼同特攻沙煩 琴日沖田贏仲送成10萬分咁多 好明顯係想你依幾日屌哂D分之後打魔神柱 出新野換咁

升咗個lv多咗個fd位
請求add完留名

ele added

今期張日輪城數值同效果都勁過月神張活動禮裝

因為可以玩其他game
其實係我呢幾日返工都要OT咗2粒鐘

果張算鬼數啦

今晚會唔會已經一半

肯定過

偷下懶打肥先

想知唔打會點

有冇今次堆關GE掉落表

THANKS

2邊對我黎講都好吸引

唔知今晚食咩呢

點解有時係up唔到圖

係咁
up啦

唔想打 好煩

聽聞龍尾最近好新鮮

C狐bb整咩都咁好食

整狐尾

屌你老母橫掂都一鳩樣點解要打哂兩邊 又唔知後面出乜 真係唔知想點

幾萬歲人仲.....@QW#E$R%^TY&UI)O

唔會俾佢自殘

有咩出奇喎,女僕龍愛佢主人就都切自己條尾俾主人食啦,狐點會做唔到

啲毛都值錢 loop幾個月夠比首期

你要換茶茶要2邊都打晒

見到信勝改變歷史個理由，其實今次搞笑得黎都有D認真，連信長反對個理由都係

女僕龍果條會快速生番 C狐bb果條好似要五千億經驗先生番一條

送咁多禮裝肥真係好爽, 但係唔該快手出個2倍大成功好唔好啊....
D禮裝肥已經塞到爆晒倉喇

大Jack勁

印度泰倫加納邦一對老夫婦被控使用黑魔法，遭綁在柱子上活活燒死。
新德里電視台報導，警方表示，蘇達卡爾（K Sudhakar）與妻子被5個人拖出門外，他們不斷尖叫掙扎，仍被綁到一根柱子上，眾人往他們身上潑煤油點火，兩人全身80%面積燒傷死亡，他們的兒子報警。
據了解，老夫婦被親戚認為使用黑魔法，為家族帶來厄運。警方已經立案，但沒有逮捕任何人。

堆起佢先囉

上面張beauty and the beast

果d無效果 概念禮裝exp卡？

yes ar神父

太少，餵哂比100lv既都唔夠升一半

所以未要等佢出倍大成功先食囉

而家50幾lv張黑貞禮食20張肥先升一lv

紅字果度仲驚

細田導演的訪談翻譯
TV版《數碼寶貝大冒險》第21話
其意外的真相是……

又係痴撚線導演

8成燒傷基本上係等於救唔番, 仲要係老年人
然而竟然可以無拘捕任何人..........

屌 部電話壞撚左...

係時候換新機

友情就是這麼一回事

無錢呀屌

有張特別啲

Nokia 6, 唔算貴
重點係神器3310 GE生產商造GE新機喎

Gay情四射

你唔堆肥再食就緊係啦

部機一時時開到 開幾分鐘又開始LOOP開機畫面

伊絲塔想著「那個時代的話可以使用一部分權能所以稍微借走一下也沒關係吧」
選了一個影響比較小的平行世界叫來了天牛，結果就是FGO伊絲塔的天牛不見了

結果係自己troll自己

其實我都唔明個原理係點

大成功只會在最後出現

成日都2,3日前又唔掛活動裝個啲其實是咪可以當棄咗驚

是

呢d見到即刻刪

2位大佬

我係你地既模範好友

R好友 有7個位
2日唔上，唔掛活動禮，未開位就刪

打少左ID
486 780 419

今次連平時活動大腿都突唔爆Nobu,橙

利申冇罪歌銀時

用住部舊機玩住先

山翁真係好型
唔知幾時先再有得抽

認真既信長真係幾型
人生數十年 如夢又如幻

其實係太無聊睇番劇情

張nobu禮放明仔定土方好d

added求carry
id 後方支援

今次D農具好似作用不大 50萬分都已經就快齊料

齊料
要咁少料炸咩

我唔換棋

如果係技石就好

技石一定換哂佢

就算唔用農具都應該換埋棋有突

再研究下4turn隊先

Abysss added

人外

加左
仲有4個位

好中意你同信勝講個番說話

超級姐控信勝

人生五十年，與天地長久相較，如夢又似幻

又諗番起中學玩信長既年代

屌地

淨係記得
沖啊把敵人的龜頭顱都斬下來
在戰場上逃跑的人一律重重有賞
果汁居士

仲記得石川個仆街

真是殘暴呢...

-800

就收工
信勝你洗定個8月15等我幫你開年
今晚起碼刷半pack石先訓

百地宇佐美

有茅呀清有睇信長協奏曲
好睇

個陣最鐘意玩信長>石川數正

森仔

我鍾意井伊

平時有冇話帶d咩 跌素材%會up

茅

仲鍾意玩果心呢D陰濕英

對神父感到好失望,竟然咁中二凜G

飛釘啊大姐

鍾意d乜都比人話好失望

唔怕關節痛aabsbbsshwwjjbs bxnzakkal

佢不嬲都喜歡

fsf瘟疫好似退左場

小恩個flag無左
下卷仲有天之公牛

估計卷5會係閃恩再現神代
大戰天之公牛

柴崎杏好正
男主都唔錯啦
德川超攪笑

瘟疫咁快收皮

信長同曹操好似

個人覺得信長有遠見過曹操

yes
仲有b jack都準備退

同埋fgo第7章點解伊絲塔唔見左牛
係因為fsf伊絲塔借走左
因為fsf女神話另一個世界線既佢可以用權能
無左牛牛都唔驚

屌換哂先黎跌禮裝

信長肯接受新事物,思想比較開放,對呢啲古時社會已經夠哂殺食

自己裝自己彈弓

凜

鍾意小恩就唔會有事啦

0退場呀
係大JACK同仇弓B打,打成平手
大JACK個MASTER真係痴撚線
而法蘭切斯卡愈黎愈多問題
下集都應該真係重現一次當年果一戰
BTW 呢隻天牛係FGO唔見左果隻

鍾意動畫/漫畫版多啲因為同明治光秀啲互動多啲
覺得作得幾好穿越既信長誤打誤撞完成到歷史上既野,又解釋到點解信長會咁與眾不同

d人咪話
伊絲塔專業玩殘人
顛到連自己都唔放過

有冇大大力既手足可以借個大大力槍職

加好友

雖然寶一,但我隻師匠唔夠力咩

你隻騎兵好用 其他好似好細力咁

有茅開技牙

大JACK咁撚勁

金星惡魔做野唔洗你教

1寶+2寶+規格外MASTER+相性
不過打到最後中左伏

不過又真係同佢所諗嘅一樣,無左隻牛一樣得
規格外嘅GD 同金古

不過係咪第二寶具救左狂JACK一命?

未睇到原文,唔清楚
都唔知中完伏之後係走佬定未打完BUT唔講落去
但第2寶保命能力真係好高,就算係都唔奇

變惡魔+大量勁既分身
邊似百貌

重點佢可以變少女型態
應該係jack子樣

FSF d英一隻痴撚線過一隻
最正常應該係真騎

我記得就有暗示過係JACK子樣
第2寶 分身數睇MASTER魔力晶,平常版可以分500隻,惡魔都仲可以分到200隻
惡魔有人類特攻>仇弓B無晒神性純人類+獅皮擋唔到徒手

大家課多d金既話, 遲d連FSF同事件薄都會動畫化到

上集變過做細Jack樣

今集係水泳jack子
夏天活動預告黎

今集都有,真殺MASTER搵人殺弗拉德但比大JACK同時秒晒

因為幼女姿態總想著要解體
所以傑克又換了另一個look——英國貴族男性出現。
比起想要解體，這個姿態的自己更想要污染/墮落靈魂。
弗拉特告訴傑克千萬不要被那樣的欲望給拐走/誘惑了哦。
傑克說“萬一到了我理性喪失的那一天，估計自己靈基會發生變化不再是berserker，到時候你就用令咒讓我自裁吧”

依家已經夠啦
就算佢一張BD都賣唔出佢都夠錢整 再講根本冇可能賣唔出

SF D沙煩一隻BUG過一隻

外掛大戰

不過同頂點果D BUG比始終有一段大距離

大仲馬
仲有比WATCHER陰左嘅SIGMA,今卷佢好似見到狂信子

自然回體打先各15萬分到
點打啊

真殺係咪暫時都未出過手?

冇蘋果咬咩

冇石咩

有 但係唔想爆

情報完全唔見提過佢,上卷講完話要搞掂仇弓B MASTER就無左影

到底係咪初代 頭領VER呢

山翁LILY

不過佢flag咁明顯
ex氣息遮斷
一攻擊變a+
a+就會即刻比小恩感知到

光崎

LAG左成個禮拜喎大佬

屌你,你尋日先自己貼完

次次上水就係貼圖

d新圖舊圖堆埋一堆唔清都唔知邊d貼過邊d未貼過

有時D C狐BB圖我都無 可以增加我庫存

咁咪貼少陣囉
定你係 擅長貼圖洗版嘅井狗嘅朋友

唔順眼既block我一了百了冇眼屎乾淨囉

貼多d

唔...

已經係第2次抄

仲有第一次?

又抄FATE

第5卷開始2世就要開始胃痛啦

碌極都未碌到落底

織田信長冇可能係女人

信奈

尾張的大傻鳩 梗係有鳩

100分

同理

請不要欺負我

其實信長都有得講下係女人
話鬼佬傳教士話佢生得似女人 史實又冇畫像
亞瑟就⋯⋯

132rank了
又冇cost加

hehe Master算唔算理性喪失？

すごーい！

King Arthur係傳說黎
反正都係作出黎
係男係女都無所謂啦

破滅魔槍清係咪到
升咗lv鳥

扶清ho ball

郭敬明
爵跡

比大陸月豬狂屌
不過無用
大陸郭敬明個矮仔有成億fans
屌返月豬小題大做

有聽聞過,死口唔認

又恰小櫻

今次扶清恰

ADDED

140先加1，不要想太多

蕩漾 added

點都要4turn

收島風，利豬緊

我知呀

月廚加油

弱隊認證

等完場收錢

好驚唔夠分寶5同靈4隻茶茶

呢到有who係利迷

加好友

我老死神隱b

我同佢不嬲利狗

換既料已刷完
係時候換隻自爆大神入隊快速刷孖晶

有冇隊型

Nobu ufo
Nobu小露寶
Nobu tank

重課隊無分享價值

淫狼，自爆，剋職單體，奶光

今日是咪冇新劇情睇

應該要等多幾日

打晒條bar先有

最多得三日壽命 呢個豐臣幕府

聽日星期日

打完之後再出德川幕府

成日唔記得用凜招魔力放出

可能打超過一半多少少就有呢

咁其實仲會唔會有新free quest?
要爆果就係爆呢2個40AP 80Lv?

劇情過咗之後可能會變

好掛住破滅魔劍 有佢咩都唔洗打

天元突破

saber. added

輝 lv134 係神童輝巴打？

幕府聽晚應該就倒台

呢個鐘數po野食...
會死人的

左邊比你食

bx 有人用，好滾動

食塊多士算

希望佢之後送多少少分

我估完左第3戰2邊都廿萬

仲有成個半星期打，呢會唔夠分

除非佢再加上去

唔會啦應該,最後一隻茶茶都係換既

學下上個post個巴打直接兩邊爆100萬分

復活節唔知有冇新野抽呢

今晚決定打通宵fate

神父加油

淨係推織田part

肯推就得

已經決定主力玩呢個ac
因為黑狗打人真係太大力
開左迴避就冇咁易死

好04搞掂,開始推活動

你唔係話要玩澟acc咩

點解有event都有人唔上線架

點解武藏出左咁耐熊貓網都係無野睇

綺禮咩id

唔係有一本咩

你地班痴線佬

都無屌到

新選組有大龍

凜ac始終冇呢個一手一腳自己操翻黎咁過癮

141,095,282

assassin冇buff打好慢

熊貓網得依本, 但係.....

ax

迷X
土方

仲未摸到土方點玩,放左隻梅林做保險,點知有大龍

落全buff B卡打爆佢啦

呢兩位朋友一齊say個hi
想知係邊個都好

紅字HKG澟係本人?

2土方+NOBU/其他BONUS角,非被剋
開2魔放+3技土方1套有紅卡就殺到

好似好耐都唔見佢上水 棄左?

沖田

我del佢加nobu係正確既

大龍咪攞隻色出嚟秒左佢

記得將盾子既技能升爆，好有用

我拎台豬隻山翁秒唔到,式可以?

係本人黎?係我就唔del住

點解唔攞土方片死佢

開3技爆擊即是master用私服?

點會用山翁...

冇星星又冇np

咁用who?

求其bx,土方 重好啦

記錯自膠

普攻都打贏啦

土方2.5 bx 2.3 ax 打騎2.8

重未計加攻禮，點睇都唔會用山翁

除非你wave 2 已經儲到寶具

同埋你隻土方得80 就唔好話咩未摸熟點玩

原來可以留d低cost卡擺後備屈活動禮裝

80唔通摸到好熟咩

孔明黑狗土方
無腦打

你不如望下90 d 數值同你 80 差幾多

用法呢d 根本好死，唔通你真係下下等土方殘血先開寶具咩

咁我打多陣肥囉

冇得解

睇黎係我太驚青,大龍唔爆擊2,3下死
不過buff到250%又真係冇得輸

我都係呢隊

因為真係加好少血攻

有一隻淫狼，根本普攻過
Master裝便服就仲易玩土方

技都升唔到，咩鳩石都清曬

打龍我直接開梅狗無敵擋1turn，再開禮裝麻痺1turn，正常土方在場3turn一定打得死隻龍

好撚on9,B卡爆擊20萬

屌，唔記得殺職0.9攻

xa打騎應該係2.6

hit肥中

試過好多隊，走晒日輪都要4turn
不如唔走日輪穩定6turn算，反正100萬分前點都換得晒D料

me 最快6turn

全日輪
要7-10 turns

你玩冇耐6turn完到已經ok啦

突然黎場咁既野

終於兩邊都四十萬

之前都試過有一場係咁

係咪要打曬兩邊100m分先比停？

點樣先打到二億分

m=man=萬

神父你係咪玩過天堂？

m 唔係= million ...咩?

淨係有玩maplestory

洗乜咁認真 m有好多解法既

開始眼訓 打到六點停

千禧年早期online game有興過一排m=萬

根本以前好多hk ser既online game都會用m=萬
因為貪方便得黎英文水平又唔高

養生活動都爆肝

魔力都係
明明識講1k=1千
但1m又會等於1萬

玩瑪奇D人話1w=1萬

多台仔

普通話萬 waan(唔識串)

好大陣膠味

呢半條血差唔多打左1日半
新故應該要等星期一

疤好波

火星之王

好在頭2日hea打,如果唔係仲養生

見到有人係MTR用哈薩拉2大狗打event

見到有人係巴士用劍龍娘槍龍娘術龍娘打event

教豬

有人key左私服落去my room 好正

Molamola 菇西仲未更新

見親都係我黎

神父仲快過我

嘩 綺仔

ho ball

早

終於絆10

琴日嘅事了

又推爆

我黎

連神父都打得快過我，覺得自己是0

唔想打新選組果邊 條龍好撚煩 d料又廢

嘻嘻

勁牙神父

1001

仲未完場既 月豬做緊乜

如果唔係場場分散跌料應該會快好多

我覺得掉落率好浮動

咁耐都未1001，個個刷緊材料？

睇緊動畫

我宣布新選組勝出公投

hi